[IQ題］邊間U嘅學生閲讀理解最廢?

低質勿屌
3頁開估

LingU 因為拎u

雷丁大學 reading U

uccu

屌你老2母

秒

cu
因為cu later

cityu 成日打j打到眼濛

幽默感呢家野

但我笑左

On9都識答

Y O U

呢個高質過LU

Ec難教

放學ICU

Kong U
因為佢地Reading Weak(week)

University of Single and Toxic

會唔會無三頁